預言：移民人士MPF可能會有新安排

可能會同唔走人士MPF分開，再分階段俾你地攞。

Capital gain tax點搞

支那唔會唔俾攞，事關會影響個雞棚，但會分段，一時3刻咁多人走會有影響

收到風？有咁好死比BNO 5+1拎返？

多數失血

唔係咁解讀
應該係正式移民的人士
都唔可以一筆過拎走晒MPF

好過益共共

-18% basic charge

係，但始終係個人資產，佢唔會唔俾你攞

重點係：支那計劃會推社保同5險一金落香港取代MPF。MPF好快會停

之幾日美國都開左臨時庇護方案

如果去美國又攞唔攞得返mpf?

中國的5保1金經常用來救經濟危機
之前容許企業停供就係一個好例子

隨著人口增長扭轉
香港的MPF被合拼只是時間問題

你翻到香港咁即係唔需要庇護啦

啲錢係我嘅點樣唔俾我攞
仲有皇法嘅

就算移民, 都要65先拎得就仆街

本來就冇=) 我係唔"即刻"俾返你 但又冇話唔俾返你 拖9你 吹阿

變相加入息稅

凍產單野搞唔掂
想搵野搞番好個名

同共9講皇法你第一日識佢?

拎MPF可以唔洗返香港

60歲就得

我知, 就係驚佢改到一定要65

咁一定係驚65都拎唔到

5險一金退休全數攞返？

外國人係HK打工,供既MPF點搞? 點報返當地稅

倪匡： 我唔認同共產黨違反一國兩制，因為根本唔信有一國兩制，共黨產講嘅嘢你都信？

交重稅

皇法？共產黨就係皇法囉

100年後還。

返去你既劏房啦老野。皇咩撚野法。

分期退回都講得出！

皇法? 你瞓咗幾耐?

大鑊飯，冇得攞，人工越高越蝕

OMDB!

個兩制係咪改左做兩個社會主義制度？
資本主義呢？去左邊撚到？
習狗真係一隻乞兒黎

為有叫公司炒人 用佢個半對沖左出黎先，起碼拎到d出黎

啲錢明明係我嘅冇啦啦俾你扣住
MPF呢樣嘢根本係搶錢

再嘈就告你詐騙mpf 自己的mpf

MPF屬於強制性退休金供款, 英國係唔需要計稅

或者仲有個可能性，如果移民人士同外國某官方機構簽左文件，權益轉移俾機構，某國集合晒有關資料後再同港共講數，有冇得唸

珍

沖到出黎架咩

點解筆數一定要係人地手，明明筆錢本來就係我既

佢要比長期服務金 or 遣散費你你d MPF 到拎

例如：英國會叫大貓英國，開條特別line接收移英人士MPF。英國政府收到有關數字後再同港共講數，一係轉移資產去英國，一係俾錢

Only 公司個部分

咁撚樣都得，但我本來就已經比人對沖左

你拳頭大定國家拳頭大？

有外國passport 走都唔俾？
實俾人摌到飛起

沖到，之前一路鬧d公司用呢個方法慳長期服務金遣散費，但依家呢招用黎救命

只可以講...盜賊政權我仲可以點

再嘈國安會拉你

首先你係一個中國人

問題我份mpf本來就已經做左對沖
我合約制，兩年有一次約滿金，約滿金要扣返mpf

係，個人唔夠國家玩，呢d野，當然搵祖國出碼拉佢落水，最多9拆埋單，1拆當孝敬事頭婆

老老豆豆 我益事頭婆都唔撚益港共狗啦佢老尾

push

咁你本身已經攞緊錢喇

拉英國落水

拿我就會捐10%俾事頭婆如果攞到舊錢，或成功轉移到英國退休金系統

邊有攞緊錢，變相係公司同我自己果份都係我供落去呀

係好橋播, 一次過拎哂香港D MPF儲備, 然後話全港已併入5險一金, 有病有事去大灣區睇病安老, 然後打工仔除左交稅, 再要交20%比支共做險金

非法提取MPF

應該5年內搞掂，到5+1果班攞住bc想攞錢，就可以話已併入5險1金

所以要拉英國落水

勾結外國勢力，國安法拉得架

我鐘意事頭婆，我鐘意俾晒MPF英國政府，唔得呀？

如果到時合併班港豬都係繼續返工唔出聲
我都係覺得呢個香港要唔要都罷
咁撚樣比人禁住搶都可以忍

其實到喼一刻已經要唔要都罷

係真唔係。

正苦轉左性？

樓主係咪太天真
冇嘢阻到香港人返工

5險一金個稅率已經直逼英國稅率，如香港實行等同逼人二揀一

如果唔等錢移民，可以第日返嚟至攞，甚至可以繼續供落去(如果可以)

點返黎？
返黎畀人用勾結外國勢力拉？

分分鐘直頭唔畀你攞。

錢又唔係你仆街政府更加唔係你支那狗，自己錢憑咩唔俾攞，唔俾攞就裝修你積金局

哈哈，我又信特衰政府夠膽逮捕良民
欺壓小圈子異己就夠膽，BNO有成50萬本喎！

而家姐
你難保遲下
你睇制裁果班副委員
有幾個新疆計畫人士
你覺得香港會倖免？

所謂：一物治一物，糯米治木蝨
目絲林怕共產黨，共產黨怕美國佬
你見唔見中東目絲林去新疆拯救教友？
拉晒50萬BNO 你估英美兩國佬會坐視不理？

最恐怖係轉哂做五險一金, 真係一舖清袋

放心，真係會，英美最多得lip service 罵吓中共咁解，美國似乎未有打算進攻中共依家係學冷戰咁夾爆蘇聯，香港人出走到去外國都仲為咗果啲錢衝番入去嘅，到時邊個都幫你唔到

啲人係咁鑽研條例點樣可以捉佢字虱
只要港共兩個月後
加一句 話BNO 5＋1 唔可以拎MPF
咁已經收哂咁多人皮

現代擠提

吓

已經諗緊金元券

上年已經諗計，唔比人拎錢走
都唔係今年先係咁
只係政策再出台
再拖耐D

5+1已係BC，攞住本英國護照點解唔攞得？

駛同你解釋？
要同你解釋就唔駛走啦

取消(2) 永久性地離開香港

有好多鬼佬都有MPF

即係你會覺得你仲可以討論政策的話
咁你可以返去搵OMDB 圍爐

如果去到咁盡，搵鬼同佢做生意?

鬼佬拎得，香港人唔拎得
有外國居留權拎得，BNO visa就唔得
港共搬慣龍門啦

中共角度，點解要畀你地拎錢走？
開槍打你又得,扔你落街又得
洗就住對你地移民撚？
食撚晒你份mpf 都仲得

咁同充公有咩分別

完全同意
樓豬似係對中國有幻想既傻仔
成日用過往既經驗預測未來

依家明明北京刀刀向住你喉嚨拮
留島留錢不留人都未聽過呀

退休先返黎拎

應該好快， 想用呢個方法食咗香港人的mpf 筆錢

lm

d $$冇得出境

寫到明有外國居住Visa + 清稅証明或外國租買合約就攞到，你都硬要係度唱話唔得唔得

唔知佢何來嘅自信咁老定